連登動物台首次活動

今個星期五(23-02-2017)，夜晚8點旺角信和門口
垃圾待奉部派出一個會員黎接受我既挑戰!!! (詳見PoST : "動物台已死"第7頁 )
比賽內容係去信和，每人問一樣ACG野，答錯就扣一分，扣夠10分就要請上maid cafe食蛋包飯!!!
發現依個玩法真係幾好玩，大家互問ACG野，睇下邊個先係真毒真皇者，敗戰就收收皮!!!

錯台呀清